SEKAI NO OWARI新歌好好聽

幾時黎香港開演唱會

連登無人聽

睇完主音既故事
聽親佢地既歌 都覺得好sad

好期待 佢地同幾田りら 首新歌

日本出道十年的巨蛋tour都要取消 可惜...

佢地合作出新歌咩

佢把聲真係好癲

其實LIVE係唔係一樣
好似Perfume但佢地唱唔到LIVE

係一樣 上次香港演唱會有冇聽？

RPG

識貨
除咗米津玄師之外最中意既日本歌手

無呀等佢地下次黎香港

係一樣 因為佢地現場有落埋effect

上上次正過上次好多

難得日本歌手中意黎香港開SHOW

一樣
利申 睇過clockenflap同麥花臣 堆新歌有啲唔識欣賞umbrella唔差 對上一隻我喪loop係illumination

推介YOKOHAMA BLUES

umbrella
Dropout
周波数

撐下場

估唔到連登有佢地fans

利申: 試過兩次飛日本睇佢地演唱會

佢地既live真係好正.好有feel
可惜上年果場取消左

竜の道

雷霆音樂圈聽到

以為你講直到世界盡頭